民政事務署：黃色、黑色口罩唔撥款俾你班契弟買

不過，他批評民政署不但拖延處理撥款，又要求團體派口罩之餘亦要做到不要令人群聚集，日前更接獲通知，指要跟隨政府物流署購買外科口罩的規定選購口罩，當中口罩列明只能屬綠色、藍色、白色、粉紅色或紫色。
負責人稱，他們早前打算選購的口罩正正是黃色，但因被民政署警告，若不按照規定，將不獲發放撥款，故只有放棄，「之前搵到一批由美國入口嘅黃色口罩，價錢比較平同質素唔差，本來買到10萬個，但而家因為咁無得買嗰批，暫時只買到8萬個。

點撚解林鄭仲有9% 支持？

屌你老母閪咩 防疫政治凌架公共衛生

黃色口罩=黃絲

我搵到隻德國橙色喎，又得唔得先
屌，有人搵到返嚟算好啦，咩色有咩所謂呀
你班仆街搵個幾月都搵唔到
人哋做埋你嗰份又挑剔埋啲零碎嘢

pink

想玩鳩啲民主派姐

繼tender買罩之後又一力作

信政府 唔驚

cls

暴徒口罩

多蒙特出唔出口罩？

祖記啦

點解仲要 幫政府撲罩？

被虐狂？

有罩都唔要，有貨就買啦，好快升值架

同蘇聯一鳩樣

黑白棋都變屎色啦